Starz电视台的《小鸟》并不是对Anaïs Nin的情色故事集的忠实改编，它甚至不会在付费有线电视上播放。 我们的评论家在2021年6月观看的5部最佳新电视剧|朱迪·伯曼| 2021年6月30日|时间 
 莎拉·拉斯利的《我选择如何度过我余下的生育岁月》借用了1987年的一部不算老的电影《辣身舞》中的一个情色场景。 在画廊:视频艺术的多样性和广度的亲密全景|Mark Jenkins |021年6月25日|华盛顿邮报 
 从二人组一开始，沙哑嗓音的卢克和不同沙哑嗓音的伍兹就共享了一种蜿蜒的抒情，能够包容和传达跨国神秘主义、内在浪漫主义和情色不幸。 Armand Hammer加入了一个更有趣的地下说唱品牌——Alchemist 
 精心制作的座椅很精致，还有点色情，有深层按摩功能，以罪恶的方式爱抚和刺激我。 运动轿车使活力回归|乔菲利普斯| 2021年3月19日|华盛顿刀锋 
 女主角达林主持了一个虚拟故事的性感之夜，开放麦克风的参与者分享了真实的故事，自愿的情色冒险走错了。 春季艺术预告:活动|Philip Van sloten | 2021年3月10日|Washington Blade 
 “格隆科夫斯基”本身听起来从来没有像一种丰盛的波兰炖菜或一名d级WWE表演者的名字那样色情。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 ME3M就像没有性的在线性爱:肮脏、不人道、支离破碎、尴尬——但通常仍然色情。 迈阿密的冷笑和服装:30亿美元伍德斯托克当代艺术的内幕|Jay Michaelson | 2014年12月6日|每日野兽 
 在文艺复兴晚期和巴洛克早期，当四行诗达到其宫廷的顶峰时，谁是最性感的诗人? 索尔·胡安娜:墨西哥最色情的诗人和最危险的修女凯蒂·贝克| 2014年11月8日|每日野兽 
 这是他的艺术创作，但公共生活是建立在性解放的基础上的。 激进挑衅者和公社领袖的生活和艺术-奥托·米尔|安东尼·哈登-嘉宾| 2014年9月22日|每日野兽 
 同时，卡梅拉有一个色情的宗教色彩的调情与父亲菲尔在家里。 大卫·蔡斯在《托尼·索普拉诺的命运》，《国家电视台》和为什么他看不完《真探》|Marlow Stern | 2014年9月4日|DAILY BEAST 
 众所周知，莉莉·彭德尔顿曾经尝试过一本色情小说，并读了几章给她的一些亲密的朋友听。 舞台上的中央高中女孩|格特鲁德·w·莫里森 
 他把那本罕见的书递给安德烈，书中插图是情色小插曲。 《快乐之子》|加布里埃尔·达农奇奥 
 即使是经常被认为是情爱情感特征的嫉妒，也不一定具有性基础。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 Ribbing87认为，当一个13岁或14岁的男孩被色情思想所困扰(hanté)时，我们必须将其视为不正常的。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔 
 在英国情色文学中，对儿童鞭打的描述是如此频繁和详尽，这是值得注意的。 孩子的性生活|阿尔伯特·莫尔